小西灣單機中

灰呀
轉頭再嗌過

岩岩落車見到衡怡嗰邊有架狗車 係街度叫嗰啲小心！

推

傻咗？富景叫到癲L咗

上邨冇人嗌呀

嗌到傻左wo

上邨冇丫嘛

十點一開窗以為無人嗌，原來遲到

瑞富果邊完全冇聲氣